澳門人入一入嚟

點解呢個group既人可以咁自大咁on9

仲要有7.8萬個on9